涉荔景站藏彈弓彈珠 19歲大專生准保釋候訊

有網民9月2日發起「港鐵不合作運動」，3名男子被捕。其中19歲大專生被控一項管有攻擊性武器，案件今（16日）在西九龍裁判法院提堂，被告暫毋須答辯。裁判官應控方要求，將案件押後至12月11日再訊，以待進一步調查。

被告連俊雄（19歲）報稱大專一年級生，控罪指他今年9月2日在港鐵荔景站管有一枝彈弓及37粒彈珠。

控方表示，10月4日才收到6段於荔景及荔枝角站的閉路電視片段，亦需要時間化驗控罪書所指的武器，因此申請將案件押後8星期至12月11日，獲裁判官批准。

被告獲准以原有條件保釋，即5000元現金擔保、其間不得離港、須守宵禁令及到警署報到。

手足

係咪證明有危險意圖先入到罪？

好似要有合理辯解先得

唔過2焦耳只算係玩具，除非拎出黎周圍玩，只係管有洗鬼合理辯解咩

係屋企搜到同係公眾地方搜到好似唔同 我都唔係好識

要加入受管制武器清單

E=mc2